係時候改變策略

香港人自私呢點眾所尻知 堵路容易衝突 又失民心
（成日鶳自己都攰啦）
所以遂一大集團擊破可能係無敵嘅策略 攻擊連鎖藍店
逼政府跪 一個集團收皮 唔跪就冧你下間
例如美心之前飽受歡迎 而家已經10間永久停業
（仲有不計其數鋪頭執笠）
而且又符合be water

點解不失民心？
因為未搞到嘅自己鋪頭 其他人係唔會出黎屌
呢點我地應該食住香港人嘅心態
務求每日轟炸 搞到啲鋪頭 頂唔順 暫時停業
然後一大班人失業 最後失業率上升 然後會點自己惗

將仇恨變做人質

...